求吉隆坡青年旅館介紹

小弟暑假同朋友2條友去馬拉
想住下青年旅館識下朋友
求介紹

推

有無同伴

吉隆玻歸屬酒店 (Backhome KL)
地理位置 ok
間房 ok
設施 ok
間cafe 都ok
兩年前暑假去 6人房單人床 $100 晚

好撚平

多謝巴打介紹

唔平啦
去埋檳城馬六甲 你就知咩叫平
係KL一半 當然冇咁靚 原始樸素啲啲

巴打當時係幾日玩幾個地方？

2日檳城
3日馬六甲
5日KL

KL好悶下

反而吉隆坡最悶

冇咩野好玩
又污糟 明明發展左咁多年

咁巴打推薦檳城定馬六甲玩多啲

好睇你去為左咩
睇歷史野 -> 馬六甲
散心、玩 -> 檳城

檳城食野平到喊，同埋感覺好似幾十年前嘅香港﹖好多華人，去啲舊嘅冰室，可以同啲人大致用廣東話溝通到
個人覺得兩三日差唔多
係George Town睇啲壁畫用左半日就行晒，上升旗山睇景又去左個黃昏
其餘都唔多玩野咁 食野囉我諗
都可以去埋啲渡假區嘅
另外升旗山附近個佛寺呢 如果你去，就唔駛咁早去啦 唔會用好多時間 我個次聽hostel老闆fake左 中午左右已經去定 因為佢話4、5點已經好多人上升旗山 點知個寺冇咩野睇 3點左右已經行完
仲要已經特登慢慢行sai下時間 但升旗山係幾正 好似香港山頂咁囉~

馬六甲呢，感覺馬拉好多，仲有商業化味好重 你啱歷史野會幾開心 如果唔係冇咩野睇
另外活動範圍唔大 集中係古城區 都係兩日行完嘅事
好處 近KL 坐啲巴士(好平，我諗圍番廿幾蚊港幣一程 來回都係三個鐘 仲要大大個位好舒服 好多班次)

巴打住邊間hostel
有無識到朋友

Penang:喜鵲民宿 (Magpie Residence)

Melaka: 約特新背包客旅館 (Yote Flashpackers)

冇